[
    {
        "randomId": 544
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyirabuki irabyina impa",
            "option_1": "Inkware",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Imondo mu gihu",
            "option_4": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "correct_answer": "Imondo mu gihu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nshoye inka nyitambitse nyikura nyihagaritse",
            "option_1": "Ikigega",
            "option_2": "Imigondoro w'ibishyimbo",
            "option_3": "Amata n'umutsima",
            "option_4": "Ikibyindi",
            "correct_answer": "Ikibyindi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ni jye muzindutsi wa cyane nasanze umuzimu yicaye ku kaguru",
            "option_1": "Ubwato",
            "option_2": "Intore n'umutsima",
            "option_3": "Inkware",
            "option_4": "Rugo",
            "correct_answer": "Inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Rwamirenge i Bugoyi",
            "option_1": "Umuyaga; umusuzi; amazi",
            "option_2": "Isake y'inkoko",
            "option_3": "Injishi z'igisabo",
            "option_4": "Ikirenge",
            "correct_answer": "Isake y'inkoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kirimbakweri",
            "option_1": "Ishinya y'urukwavu; ishinya y'urushishi",
            "option_2": "Ikirondwe",
            "option_3": "Akazuba karashe",
            "option_4": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "correct_answer": "Ikiba cy'ubwatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mamahinda mamahi",
            "option_1": "Ibere ry'inkumi",
            "option_2": "Umuhumetso",
            "option_3": "Amahinda y'inkuba",
            "option_4": "Ikiziha cy'inzovu",
            "correct_answer": "Amahinda y'inkuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Rukara ipfukamanye n'urupfu",
            "option_1": "Igihondohondo",
            "option_2": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_3": "Ubwato mu ruzi",
            "option_4": "Inopfu",
            "correct_answer": "Ubwato mu ruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Bakobwa nararushye",
            "option_1": "Inda",
            "option_2": "Ikigori ku nzira",
            "option_3": "Ikiyege",
            "option_4": "Akagabo ko mu irebe",
            "correct_answer": "Akagabo ko mu irebe"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyirankurugutamuheto",
            "option_1": "Imbeba mu muguta",
            "option_2": "Akotsi k'abatabazi; agati mu ruzi; agakwavu",
            "option_3": "Umugata",
            "option_4": "Urutare",
            "correct_answer": "Imbeba mu muguta"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Aho umugabo ahinze ntasarura",
            "option_1": "Ibisunzu bya rusake",
            "option_2": "Imbaragasa",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Amarira y'imbwa",
            "correct_answer": "Imbaragasa"
        }
    }
]